無簽約但對方要求

無簽約但對方要求違約金???

呢樣野係可以成立

口頭承諾